酒吧請人

元朗， 尖沙咀
要樓面， 有飲食經驗就好易上手
非爛仔場
有興趣就留tg
full time
男女都得